潮濕既空氣中 滲透著港女既絲味同腳味

🤤🤤🤤🤤🤤

有心人？

咁熱仲著絲

邊句

腳汗味再加boot嘅皮味

呢隻腳味呀

市面多左好多棄置絲

香港航空解僱250人

潮濕的空氣中 如錯看了都好